一落雨就睇到香港人有幾自私

每條街10個有4個都有人一把遮頂埋黎
搞到擔遮都要揸實同人鬥大力

人地濕關我鬼事咩

好自師